msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-11-01 11:30-0400\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: Aether\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-14 22:51\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional, Hong Kong\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: Aether\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 733311\n"
"X-Crowdin-Language: zh-HK\n"
"X-Crowdin-File: /main/internal/site/src/locales/en/en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 32\n"

#. placeholder {0}: table.getFilteredSelectedRowModel().rows.length
#. placeholder {1}: table.getFilteredRowModel().rows.length
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "{0} of {1} row(s) selected."
msgstr "已選擇 {1} 個項目中的 {0} 個"

#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
msgid "{cores, plural, one {# core} other {# cores}}"
msgstr ""

#: src/lib/utils.ts
msgid "{count, plural, one {{countString} day} other {{countString} days}}"
msgstr "{count, plural, one {{countString} 天} other {{countString} 天}}"

#: src/lib/utils.ts
msgid "{count, plural, one {{countString} hour} other {{countString} hours}}"
msgstr "{count, plural, one {{countString} 小時} other {{countString} 小時}}"

#: src/lib/utils.ts
msgid "{count, plural, one {{countString} minute} few {{countString} minutes} many {{countString} minutes} other {{countString} minutes}}"
msgstr "{count, plural, one {{countString} 分鐘} few {{countString} 分鐘} many {{countString} 分鐘} other {{countString} 分鐘}}"

#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
msgid "{threads, plural, one {# thread} other {# threads}}"
msgstr ""

#: src/lib/utils.ts
msgid "<1 minute"
msgstr ""

#: src/lib/utils.ts
msgid "1 hour"
msgstr "1小時"

#. Load average
#: src/components/charts/load-average-chart.tsx
msgid "1 min"
msgstr "1 分鐘"

#: src/lib/utils.ts
msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

#: src/lib/utils.ts
msgid "1 week"
msgstr "1週"

#: src/lib/utils.ts
msgid "12 hours"
msgstr "12小時"

#. Load average
#: src/components/charts/load-average-chart.tsx
msgid "15 min"
msgstr "15 分鐘"

#: src/lib/utils.ts
msgid "24 hours"
msgstr "24小時"

#: src/lib/utils.ts
msgid "30 days"
msgstr "30天"

#. Load average
#: src/components/charts/load-average-chart.tsx
msgid "5 min"
msgstr "5 分鐘"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Access Key"
msgstr ""

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Action"
msgstr "操作"

#. Table column
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Active"
msgstr "啟用中"

#: src/components/active-alerts.tsx
msgid "Active Alerts"
msgstr "活動警報"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Active state"
msgstr "活動狀態"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Add"
msgstr ""

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Add {foo}"
msgstr ""

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Add <0>System</0>"
msgstr "新增<0>系統</0>"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Add rule"
msgstr ""

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Add system"
msgstr "新增系統"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Add URL"
msgstr "添加 URL"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Adjust display options for charts."
msgstr "調整圖表的顯示選項。"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Adjust the width of the main layout"
msgstr "調整主版面寬度"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Aether integrates with <0>Shoutrrr</0>-compatible notification services and supports WeLink webhooks; documentation is coming soon."
msgstr ""

#: src/components/login/auth-form.tsx
#~ msgid "Aether supports OpenID Connect and many OAuth2 authentication providers."
#~ msgstr "Aether支持OpenID Connect和許多OAuth2認證提供者。"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Aether translations are being set up; contribution details will be shared soon."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#~ msgid "Aether uses <0>Shoutrrr</0> to integrate with popular notification services."
#~ msgstr "Aether 使用 <0>Shoutrrr</0> 與流行的通知服務集成。"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#~ msgid "Aether uses <0>Shoutrrr</0> to integrate with popular notification services. Documentation is not ready yet."
#~ msgstr ""

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "After"
msgstr "之後"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Agent"
msgstr "客户端"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#~ msgid "Alert"
#~ msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#~ msgid "Alert enabled"
#~ msgstr ""

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Alert History"
msgstr "警報歷史"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Alert on recovery"
msgstr ""

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
msgid "Alert rules"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#~ msgid "Alert threshold"
#~ msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Alert threshold must be greater than 0"
msgstr ""

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Alert timing note"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
msgid "Alert when no containers match"
msgstr ""

#: src/components/alerts/alert-button.tsx
#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Alerts"
msgstr "警報"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Alerts do not repeat every minute."
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "All cases"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "All cases executed"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "All collections"
msgstr ""

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
msgid "All Containers"
msgstr "所有容器"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "All Systems"
msgstr "所有系統"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "API Tests"
msgstr ""

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "API Version"
msgstr "API 版本"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Apply Filters"
msgstr "套用篩選"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Architecture"
msgstr "架構"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Are you sure you want to delete {name}?"
msgstr "您確定要刪除 {name} 嗎？"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Attachable"
msgstr "可附加"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Audit Logs"
msgstr "審查日誌"

#: src/components/copy-to-clipboard.tsx
msgid "Automatic copy requires a secure context."
msgstr "自動複製需要安全的上下文。"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Available"
msgstr ""

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average CPU utilization of containers"
msgstr "容器的平均 CPU 使用率"

#. placeholder {0}: alertData.unit
#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Average drops below <0>{value}{0}</0>"
msgstr ""

#. placeholder {0}: alertData.unit
#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Average exceeds <0>{value}{0}</0>"
msgstr "平均值超過 <0>{value}{0}</0>"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average power consumption of GPUs"
msgstr "GPU 的平均功耗"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average system-wide CPU utilization"
msgstr "系統的平均 CPU 使用率"

#. placeholder {0}: gpu.n
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average utilization of {0}"
msgstr "{0} 的平均使用率"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Average utilization of GPU engines"
msgstr "GPU 引擎的平均利用率"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Back"
msgstr ""

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Backups"
msgstr "備份"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Bandwidth"
msgstr "帶寬"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Base URL"
msgstr ""

#. Battery label in systems table header
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Bat"
msgstr ""

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Battery"
msgstr "電池"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Became active"
msgstr "變為活動"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Became inactive"
msgstr "變為非活動"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Before"
msgstr "之前"

#. placeholder {0}: alert.value
#. placeholder {1}: info.unit
#. placeholder {2}: alert.min
#: src/components/active-alerts.tsx
msgid "Below {0}{1} in last {2, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr ""

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Binary"
msgstr "執行檔"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Bits (Kbps, Mbps, Gbps)"
msgstr "位元 (Kbps, Mbps, Gbps)"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Body"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Body type"
msgstr ""

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Boot state"
msgstr "啟動狀態"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Bytes (KB/s, MB/s, GB/s)"
msgstr "位元組 (KB/s, MB/s, GB/s)"

#: src/components/charts/mem-chart.tsx
msgid "Cache / Buffers"
msgstr "快取 / 緩衝區"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Can reload"
msgstr "可重載"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Can start"
msgstr "可啟動"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Can stop"
msgstr "可停止"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Capabilities"
msgstr "能力"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Case"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Case deleted"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Case executed"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Case name is required"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Case saved"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Cases"
msgstr ""

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Category"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Caution - potential data loss"
msgstr "注意 - 可能遺失資料"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Celsius (°C)"
msgstr "攝氏 (°C)"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Cgroup Driver"
msgstr "Cgroup 驅動"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Change display units for metrics."
msgstr "更改指標的顯示單位。"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Change general application options."
msgstr "更改一般應用選項。"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Changes take effect after restarting the service."
msgstr ""

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Charge"
msgstr "充電"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Charging"
msgstr "充電中"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Chart options"
msgstr "圖表選項"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Check"
msgstr ""

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Check {email} for a reset link."
msgstr "檢查 {email} 以獲取重置鏈接。"

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Check logs for more details."
msgstr "檢查日誌以取得更多資訊。"

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Check the inbox for the test message."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Check your notification service"
msgstr "檢查您的通知服務"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Choose a database and clean keys by predefined patterns."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Choose the language used for alert notifications."
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Cleanup configuration saved"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Cleanup Progress"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Cleanup will delete data immediately. Please confirm the targets and proceed."
msgstr ""

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
msgid "Click on a container to view more information."
msgstr "點擊容器以查看更多資訊。"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Click on a device to view more information."
msgstr "點擊裝置以查看更多資訊。"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Click on a system to view more information."
msgstr "點擊系統以查看更多資訊。"

#: src/components/ui/input-copy.tsx
msgid "Click to copy"
msgstr "點擊以複製"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Close"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Collection"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Collection deleted"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Collection executed"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Collection is required"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Collection name is required"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Collection saved"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Collections"
msgstr ""

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Command line instructions"
msgstr "命令行指令"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Compose"
msgstr "編排"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Compose Content"
msgstr "編排內容"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Compose Logs"
msgstr "編排日誌"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Compose project"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Compose project name"
msgstr "編排項目名稱"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Compose project: use the Compose value shown under the name, or the label com.docker.compose.project."
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Compose service"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Compose service: enter both the compose project and service name. Service name comes from docker-compose.yml (services.*) or label com.docker.compose.service."
msgstr ""

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Compose Templates"
msgstr "編排模板"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Compose templates can be reused to deploy stacks quickly."
msgstr "編排模板可重複使用以快速部署服務堆疊。"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Compose Version"
msgstr ""

#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Config Content"
msgstr "配置內容"

#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Config content is required"
msgstr "配置內容必填"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Config Path"
msgstr "配置路徑"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Config saved. Restart the service to apply changes."
msgstr ""

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Configure a new Docker network."
msgstr "配置新的 Docker 網絡。"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Configure a new Docker volume."
msgstr "配置新的 Docker 存儲卷。"

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
msgid "Configure Docker focus alert rules for this system."
msgstr ""

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Configure focus rules"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Configure how you receive alert notifications."
msgstr "配置您接收警報通知的方式。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Configure MySQL, Redis, MinIO, and Elasticsearch cleanup targets for the selected system."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Configure the sender and SMTP server details for alert emails."
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Confirm cleanup"
msgstr ""

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Conflict strategy"
msgstr ""

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Conflicts"
msgstr "衝突"

#: src/components/active-alerts.tsx
msgid "Connection is down"
msgstr "連線中斷"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Container Details"
msgstr "容器詳情"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Container Logs"
msgstr "容器日誌"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Container name"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Container name: use the Name column value."
msgstr ""

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Containers"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/lib/utils.ts
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已複製到剪貼板"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy docker compose file content"
msgid "Copy docker compose"
msgstr "複製 docker compose"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy docker run command"
msgid "Copy docker run"
msgstr "複製 docker run"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Environment variables"
msgid "Copy env"
msgstr "複製環境變數"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Copy host"
msgstr "複製主機"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Copy Linux command"
msgstr "複製 Linux 指令"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Copy name"
msgstr "複製名稱"

#: src/components/copy-to-clipboard.tsx
msgid "Copy text"
msgstr "複製文本"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Copy the installation command for the agent below, or register agents automatically with a <0>universal token</0>."
msgstr "複製下面的代理程式安裝指令，或使用<0>通用令牌</0>自動註冊代理程式。"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Copy the<0>docker-compose.yml</0> content for the agent below, or register agents automatically with a <1>universal token</1>."
msgstr "複製下面的代理程式<0>docker-compose.yml</0>內容，或使用<1>通用令牌</1>自動註冊代理程式。"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Copy YAML"
msgstr "複製YAML"

#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "CPU"
msgstr "處理器"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "CPU Cores"
msgstr "CPU 核心"

#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
msgid "CPU Peak"
msgstr "CPU 峰值"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "CPU time"
msgstr "CPU 時間"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "CPU Time Breakdown"
msgstr "CPU 時間細分"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用率"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "CPUs"
msgstr "CPU 核心數"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Create account"
msgstr "創建帳戶"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Create Compose"
msgstr "新建編排"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Create Network"
msgstr "建立網絡"

#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Create Registry"
msgstr "新增倉庫"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Create Service"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Create Template"
msgstr "新增模板"

#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Create Volume"
msgstr "建立存儲卷"

#. Context: date created
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Critical (%)"
msgstr "嚴重 (%)"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Cumulative Download"
msgstr "累計下載"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Cumulative Upload"
msgstr "累計上傳"

#. Context: Battery state
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Current state"
msgstr "目前狀態"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Current step"
msgstr ""

#. Power Cycles
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Cycles"
msgstr "週期"

#: src/lib/utils.ts
msgctxt "unit"
msgid "d"
msgstr ""

#: src/lib/utils.ts
#~ msgid "d"
#~ msgstr ""

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Daemon Configuration"
msgstr "Daemon 配置"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "daemon.json not found; a new file will be created on save."
msgstr "未找到 daemon.json；儲存時將建立新檔案。"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Data Cleanup"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "DB {db}"
msgstr ""

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Default daemon.json path"
msgstr "預設 daemon.json 路徑"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Default time period"
msgstr "預設時間段"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Define system-level rules to filter the container list."
msgstr ""

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Delete Compose Project"
msgstr "刪除編排項目"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Delete fingerprint"
msgstr "刪除指紋"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Delete focus rule"
msgstr ""

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Delete Image"
msgstr "刪除鏡像"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Delete Network"
msgstr "刪除網絡"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Delete Registry"
msgstr "刪除倉庫"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Delete service config?"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Delete Template"
msgstr "刪除模板"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Delete this case?"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Delete this collection?"
msgstr ""

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Delete Volume"
msgstr "刪除存儲卷"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Detail"
msgstr "詳細資訊"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Disabled"
msgstr ""

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Discharging"
msgstr "放電中"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Disk I/O"
msgstr "磁碟 I/O"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Disk unit"
msgstr "磁碟單位"

#: src/components/charts/disk-chart.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁碟使用"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Disk usage of {extraFsName}"
msgstr "{extraFsName} 的磁碟使用量"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Docker"
msgstr "Docker"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Docker config updated"
msgstr "Docker 配置已更新"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Docker CPU Usage"
msgstr "Docker CPU 使用率"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Docker engine summary for the selected system."
msgstr "所選系統的 Docker 引擎概覽。"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Docker Memory Usage"
msgstr "Docker 記憶體使用率"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Docker Network I/O"
msgstr "Docker 網絡 I/O"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Docker Root Dir"
msgstr "Docker 根目錄"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#. Context: System is down
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Down"
msgstr "中斷"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Down ({downSystemsLength})"
msgstr "中斷 ({downSystemsLength})"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Driver"
msgstr "驅動"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Edit {foo}"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Edit case"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Edit collection"
msgstr ""

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Edit Registry"
msgstr "編輯倉庫"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Edit Service"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Edit Template"
msgstr "編輯模板"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Elasticsearch host and port are required"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Elasticsearch port is invalid"
msgstr ""

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
#: src/components/login/otp-forms.tsx
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Email notifications"
msgstr "電子郵件通知"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Empty"
msgstr "空電"

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Enable alerts"
msgstr ""

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Enable IPv6"
msgstr "啟用 IPv6"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Enable schedule"
msgstr ""

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#~ msgid "End"
#~ msgstr "結束"

#: src/components/audit/audit-date-range.tsx
#: src/components/audit/audit-date-range.tsx
#: src/components/audit/audit-date-range.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Endpoint URL"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Enforce TLS"
msgstr ""

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Engine Details"
msgstr "引擎詳情"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "English"
msgstr ""

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Enter email address to reset password"
msgstr "輸入電子郵件地址以重置密碼"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Enter email address..."
msgstr "輸入電子郵件地址..."

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Enter value"
msgstr ""

#: src/components/login/otp-forms.tsx
msgid "Enter your one-time password."
msgstr "輸入您的一次性密碼。"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Environment"
msgstr "環境變數"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/overview.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. placeholder {0}: alert.value
#. placeholder {1}: info.unit
#. placeholder {2}: alert.min
#: src/components/active-alerts.tsx
msgid "Exceeds {0}{1} in last {2, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr "在過去的{2, plural, one {# 分鐘} other {# 分鐘}}中超過{0}{1}"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Exec main PID"
msgstr "執行主進程 ID"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Existing systems not defined in <0>config.yml</0> will be deleted. Please make regular backups."
msgstr "未在<0>config.yml</0>中定義的現有系統將被刪除。請定期備份。"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Exited active"
msgstr "退出活動狀態"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Expected status"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Expected status must be greater than 0"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Export configuration"
msgstr "匯出設定"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Export rules"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Export your current systems configuration."
msgstr "匯出您現在的系統設定。"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Fahrenheit (°F)"
msgstr "華氏 (°F)"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Failed Attributes:"
msgstr "失敗屬性："

#: src/lib/api.ts
msgid "Failed to authenticate"
msgstr "認證失敗"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Failed to check repository sources"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Failed to create focus rule"
msgstr ""

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Failed to create network"
msgstr "建立網絡失敗"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Failed to create volume"
msgstr "建立存儲卷失敗"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to delete case"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to delete collection"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Failed to delete compose project"
msgstr "刪除編排項目失敗"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Failed to delete compose template"
msgstr "刪除編排模板失敗"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Failed to delete focus rule"
msgstr ""

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Failed to delete network"
msgstr "刪除網絡失敗"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Failed to delete registry"
msgstr "刪除倉庫失敗"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Failed to delete service config"
msgstr ""

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Failed to delete volume"
msgstr "刪除存儲卷失敗"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to export API tests"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to import API tests"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Failed to import focus rules"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
msgid "Failed to load alert settings"
msgstr ""

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Failed to load audit logs"
msgstr "載入審查日誌失敗"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to load cases"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load cleanup config"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to load collections"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Failed to load compose projects"
msgstr "載入編排項目失敗"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Failed to load compose templates"
msgstr "載入編排模板失敗"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Failed to load config content"
msgstr ""

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Failed to load container details"
msgstr "載入容器詳情失敗"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Failed to load container logs"
msgstr "載入容器日誌失敗"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Failed to load containers"
msgstr "載入容器失敗"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Failed to load Docker config"
msgstr "載入 Docker 配置失敗"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Failed to load Docker overview"
msgstr "載入 Docker 概覽失敗"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load Elasticsearch indices"
msgstr ""

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Failed to load focus rules"
msgstr ""

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Failed to load images"
msgstr "載入鏡像失敗"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load MinIO buckets"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load MinIO folders"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load MySQL databases"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load MySQL tables"
msgstr ""

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Failed to load network mounts"
msgstr ""

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Failed to load networks"
msgstr "載入網絡失敗"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Failed to load notification settings"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to load Redis databases"
msgstr ""

#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Failed to load registries"
msgstr "載入倉庫失敗"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Failed to load repository sources"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to load run history"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to load schedule"
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Failed to load service configs"
msgstr ""

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Failed to load volumes"
msgstr "載入存儲卷失敗"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Failed to operate compose project"
msgstr "編排操作失敗"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Failed to operate container"
msgstr "容器操作失敗"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Failed to process image"
msgstr "處理鏡像失敗"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Failed to remove image"
msgstr "刪除鏡像失敗"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to retry cleanup"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to run all cases"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to run case"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to run collection"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to save case"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to save cleanup config"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to save collection"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Failed to save compose project"
msgstr "保存編排項目失敗"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Failed to save compose template"
msgstr "保存編排模板失敗"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Failed to save registry"
msgstr "保存倉庫失敗"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to save schedule"
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Failed to save service config"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Failed to save settings"
msgstr "儲存設定失敗"

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Failed to save SMTP settings"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Failed to send test email"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Failed to send test notification"
msgstr "發送測試通知失敗"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Failed to start cleanup"
msgstr ""

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Failed to update alert"
msgstr "更新警報失敗"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Failed to update case"
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Failed to update config content"
msgstr ""

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Failed to update Docker config"
msgstr "更新 Docker 配置失敗"

#. placeholder {0}: statusTotals[ServiceStatus.Failed]
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Failed: {0}"
msgstr "失敗: {0}"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Filter containers..."
msgstr "篩選容器..."

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Filter images..."
msgstr "篩選鏡像..."

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Filter networks..."
msgstr "篩選網絡..."

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Filter projects..."
msgstr "篩選項目..."

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Filter registries..."
msgstr "篩選倉庫..."

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Filter services..."
msgstr ""

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Filter templates..."
msgstr "篩選模板..."

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Filter volumes..."
msgstr "篩選存儲卷..."

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Filter..."
msgstr "篩選..."

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Fingerprint"
msgstr "指紋"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Firmware"
msgstr "韌體"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Focus only"
msgstr ""

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Focus rules"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Focus rules help"
msgstr ""

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "For <0>{min}</0> {min, plural, one {minute} other {minutes}}"
msgstr "持續<0>{min}</0> {min, plural, one {分鐘} other {分鐘}}"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Forbidden"
msgstr ""

#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Force removal"
msgstr "強制移除"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#~ msgid "Form body"
#~ msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Form body is invalid"
msgstr ""

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy install command"
msgid "FreeBSD command"
msgstr "FreeBSD 指令"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Full"
msgstr "滿電"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Gateway"
msgstr ""

#. Context: General settings
#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Global"
msgstr "全域"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "GPU Engines"
msgstr "GPU 引擎"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "GPU Power Draw"
msgstr "GPU 功耗"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "GPU Usage"
msgstr "GPU 使用率"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Grid"
msgstr "網格"

#: src/lib/utils.ts
msgctxt "unit"
msgid "h"
msgstr ""

#: src/lib/utils.ts
#~ msgid "h"
#~ msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Headers"
msgstr ""

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#~ msgid "Health"
#~ msgstr "健康狀態"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "History"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "History retention (days)"
msgstr ""

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy install command"
msgid "Homebrew command"
msgstr "Homebrew 指令"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Host"
msgstr ""

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Host / IP"
msgstr "主機 / IP"

#. Context: Battery state
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "If you've lost the password to your admin account, you may reset it using the following command."
msgstr "如果您遺失了管理員帳號密碼，可以使用以下指令重設。"

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Image"
msgstr ""

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
msgctxt "Docker image"
msgid "Image"
msgstr "鏡像"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Image ID"
msgstr "鏡像 ID"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Image Logs"
msgstr "鏡像日誌"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Image name is required"
msgstr "鏡像名稱必填"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Image name or tag"
msgstr "鏡像名稱或標籤"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Image: use the Image column value (including tag)."
msgstr ""

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Images"
msgstr "鏡像"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Import"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Import API tests"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Import completed"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Import rules"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Imported {importedCount} rules, skipped {skippedCount}."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Inactive"
msgstr "未啟用"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Inspect"
msgstr "檢視"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Internal"
msgstr "內部"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Interval (minutes)"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Interval must be greater than 0"
msgstr ""

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Invalid email address."
msgstr "無效的電子郵件地址。"

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Invalid sender address"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Invalid SMTP port"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Invalid test email"
msgstr ""

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Invalid time range"
msgstr "時間範圍無效"

#~ msgid "IPv6"
#~ msgstr "IPv6"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "JSON body is invalid"
msgstr ""

#. Linux kernel
#: src/components/routes/system.tsx
#~ msgid "Kernel"
#~ msgstr "核心"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Kernel Version"
msgstr "核心版本"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Kill"
msgstr "強制結束"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Label"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Label key"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Label value"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Label: enter the label key and value (see Inspect for labels)."
msgstr ""

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Labels (JSON)"
msgstr "標籤 (JSON)"

#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Last error"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Last run"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Last Run"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Last Status"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Latest output from compose."
msgstr "最新的編排輸出。"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Layout width"
msgstr "版面寬度"

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Leave blank to keep existing password"
msgstr ""

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Leave blank to keep unchanged"
msgstr "留空以保持不變"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Lifecycle"
msgstr "生命週期"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "limit"
msgstr "限制"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Load Average"
msgstr "平均負載"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Load Average 15m"
msgstr "15分鐘平均負載"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Load Average 1m"
msgstr "1分鐘平均負載"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Load Average 5m"
msgstr "5分鐘平均負載"

#. Short label for load average
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Load Avg"
msgstr "平均負載"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load Buckets"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load Databases"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load Folders"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load Indices"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load indices from _cat/indices and delete documents by query."
msgstr ""

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Load state"
msgstr "載入狀態"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Load Tables"
msgstr ""

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Loading schedule..."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Loading SMTP settings..."
msgstr ""

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Local name (EHLO/HELO)"
msgstr ""

#: src/components/navbar.tsx
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Logging Driver"
msgstr "日誌驅動"

#: src/components/login/login.tsx
#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登入"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Login attempt failed"
msgstr "登入嘗試失敗"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Looking instead for where to create alerts? Click the bell <0/> icons in the systems table."
msgstr "在尋找創建警報的位置嗎？點擊系統表中的鈴鐺<0/>。"

#: src/lib/utils.ts
msgctxt "unit"
msgid "m"
msgstr ""

#: src/lib/utils.ts
#~ msgid "m"
#~ msgstr ""

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Main PID"
msgstr "主進程 ID"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Maintain reusable Docker Compose templates."
msgstr "維護可重用的 Docker Compose 模板。"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Maintain service configuration endpoints for the selected system."
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Manage and run API cases"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Manage and run API tests."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Manage display and notification preferences."
msgstr "管理顯示和通知偏好。"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Manage Docker Compose projects for the selected system."
msgstr "管理所選系統的 Docker Compose 項目。"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Manage Docker networks on the selected system."
msgstr "管理所選系統的 Docker 網絡。"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Manage Docker volumes for persistent storage."
msgstr "管理 Docker 存儲卷以持久化儲存。"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Manage local images and registries."
msgstr "管理本地鏡像與倉庫。"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Manage registry credentials for image pull and push."
msgstr "管理鏡像拉取/推送的倉庫憑證。"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Manage running and stopped containers."
msgstr "管理運行中與已停止的容器。"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Manager"
msgstr ""

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Manual setup instructions"
msgstr "手動設定說明"

#. Chart select field. Please try to keep this short.
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Max 1 min"
msgstr "一分鐘內最大值"

#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Memory limit"
msgstr "記憶體限制"

#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Memory Peak"
msgstr "記憶體峰值"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Memory Usage"
msgstr "記憶體使用"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Memory usage of docker containers"
msgstr "Docker 容器的記憶體使用量"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Method"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MinIO host and port are required"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MinIO host, port and bucket are required"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MinIO port is invalid"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Missing sender address"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Missing sender name"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Missing SMTP host"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Missing test email"
msgstr ""

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Mode"
msgstr ""

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Module results"
msgstr ""

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Mount Point"
msgstr ""

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Mounted network filesystems detected on the server"
msgstr ""

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Mountpoint"
msgstr "掛載點"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MySQL host and port are required"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MySQL host, port and database are required"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "MySQL port is invalid"
msgstr ""

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Name and content are required"
msgstr "名稱與內容必填"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Name and server are required"
msgstr "名稱與伺服器必填"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Name and URL are required"
msgstr ""

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Net"
msgstr "網絡"

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Network Drive"
msgstr ""

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Network Drives"
msgstr ""

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Network name"
msgstr "網絡名稱"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Network name is required"
msgstr "網絡名稱必填"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Network traffic of docker containers"
msgstr "Docker 容器的網絡流量"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Network traffic of public interfaces"
msgstr "公共接口的網絡流量"

#. Context: Bytes or bits
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Network unit"
msgstr "網路單位"

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Networks"
msgstr "網絡"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "New case"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "New Case"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "New collection"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "New Collection"
msgstr ""

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Next run"
msgstr ""

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "No audit logs found."
msgstr "未找到審查日誌記錄。"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "No cases yet"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "No collections yet"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "No compose projects found."
msgstr "未找到編排項目。"

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "No containers found."
msgstr "未找到容器。"

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "No details available."
msgstr "沒有可用詳情。"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "No file selected"
msgstr ""

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "No focus rules configured for this system."
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "No focus rules found."
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "No folders loaded."
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "No form fields"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "No headers"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "No history yet"
msgstr ""

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "No images found."
msgstr "未找到鏡像。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "No indices loaded."
msgstr ""

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "No logs available."
msgstr "沒有日誌可用。"

#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "No network mounts detected"
msgstr ""

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "No networks found."
msgstr "未找到網絡。"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "No params"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "No password stored"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "No patterns configured."
msgstr ""

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "No registries found."
msgstr "未找到倉庫。"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "No repository sources detected"
msgstr ""

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "No results found."
msgstr "未找到結果。"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "No results."
msgstr "沒有結果。"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "No S.M.A.R.T. attributes available for this device."
msgstr "此裝置沒有可用的 S.M.A.R.T. 屬性。"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "No service configs yet."
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "No system found."
msgstr ""

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "No systems found."
msgstr "未找到系統。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "No tables loaded."
msgstr ""

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "No templates found."
msgstr "未找到模板。"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "No volumes found."
msgstr "未找到存儲卷。"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Not checked"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Notification language"
msgstr ""

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "OAuth 2 / OIDC support"
msgstr "支援 OAuth 2 / OIDC"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "On each restart, systems in the database will be updated to match the systems defined in the file."
msgstr "每次重新啟動時，將會以檔案中的系統定義更新資料庫。"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "One-time"
msgstr "一次性"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "One-time password"
msgstr "一次性密碼"

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Only administrators can edit these settings."
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Only scheduled cases will run"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Open menu"
msgstr "開啟選單"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
msgid "Operation failed"
msgstr ""

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Operation success"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Optional .env content"
msgstr "可選 .env 內容"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Optional description"
msgstr "可選描述"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Optional driver name"
msgstr "可選驅動名稱"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Optional driver options as JSON"
msgstr "可選驅動選項 (JSON)"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Optional labels as JSON"
msgstr "可選標籤 (JSON)"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Optional registry"
msgstr "可選倉庫"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Options (JSON)"
msgstr "選項 (JSON)"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Or continue with"
msgstr "或繼續使用"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Overwrite existing"
msgstr ""

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Overwrite existing alerts"
msgstr "覆蓋現有警報"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Package manager sources configured on the server"
msgstr ""

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#. placeholder {0}: table.getState().pagination.pageIndex + 1
#. placeholder {1}: table.getPageCount()
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Page {0} of {1}"
msgstr "第 {0} 頁，共 {1} 頁"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Page {page}"
msgstr "第 {page} 頁"

#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Pages / Settings"
msgstr "頁面 / 設定"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Params"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Password must be at least 8 characters."
msgstr "密碼必須至少包含 8 個字符。"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Password must be less than 72 bytes."
msgstr "密碼必須少於 72 個字節。"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Password reset request received"
msgstr "已收到密碼重設請求"

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Password stored"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Past"
msgstr ""

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Paste daemon.json content"
msgstr "貼上 daemon.json 內容"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Paste docker-compose.yml content"
msgstr "貼上 docker-compose.yml 內容"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Paste YAML content"
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Path (e.g. /api/v1/config)"
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Path is required"
msgstr ""

#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: src/components/docker/overview.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Paused ({pausedSystemsLength})"
msgstr "已暫停 ({pausedSystemsLength})"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Pending"
msgstr ""

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "Per-core average utilization"
msgstr "每個核心的平均使用率"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
msgid "Percentage of time spent in each state"
msgstr "在每個狀態下花費的時間百分比"

#: src/components/audit/audit-date-range.tsx
msgid "Pick a date range"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Please <0>configure an SMTP server</0> to ensure alerts are delivered."
msgstr "請<0>配置SMTP伺服器</0>以確保警報被傳送。"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "Please check logs for more details."
msgstr "請檢查日誌以獲取更多資訊。"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Please check your credentials and try again"
msgstr "請檢查您的憑證並重試"

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Please create an admin account"
msgstr "請建立一個管理員帳號"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Please enable pop-ups for this site"
msgstr "請為此網站啟用彈出窗口"

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Please enter a sender email address."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Please enter a sender name."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Please enter a test email address."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Please enter a valid port number."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Please enter an SMTP host."
msgstr ""

#: src/lib/api.ts
msgid "Please log in again"
msgstr "請重新登入"

#: src/components/login/auth-form.tsx
#~ msgid "Please see <0>the documentation</0> for instructions."
#~ msgstr "請參閱<0>文件</0>以取得說明。"

#: src/components/docker/empty-state.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Please select a system to continue."
msgstr "請先選擇系統。"

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Please sign in to your account"
msgstr "請登入您的帳號"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Port is required"
msgstr ""

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Ports"
msgstr "端口"

#. Power On Time
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Power On"
msgstr "電源開啟"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Precise utilization at the recorded time"
msgstr "記錄時間的精確使用率"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Preferred Language"
msgstr "首選語言"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Prev"
msgstr "上一頁"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Process started"
msgstr "進程啟動"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Provide a full docker-compose.yml content for deployment."
msgstr "請提供完整的 docker-compose.yml 內容以部署。"

#. Use 'Key' if your language requires many more characters
#: src/components/add-system.tsx
msgid "Public Key"
msgstr "公鑰"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Pull"
msgstr "拉取"

#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Pull Image"
msgstr "拉取鏡像"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Push Image"
msgstr "推送鏡像"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#~ msgid "Query params"
#~ msgstr ""

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Quiet Hours"
msgstr "靜音時段"

#. Disk read
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Read"
msgstr "讀取"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Read-only users cannot modify focus rules."
msgstr ""

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Received"
msgstr "接收"

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
msgid "Recovery seconds must be greater than 0"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
msgid "Recovery stability (seconds)"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Redis DB is invalid"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Redis host and port are required"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Redis port is invalid"
msgstr ""

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/overview.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Refresh Config"
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Register a configuration endpoint for this system."
msgstr ""

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Registries"
msgstr "倉庫"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Registry"
msgstr "倉庫"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Registry name"
msgstr "倉庫名稱"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Registry server"
msgstr "倉庫伺服器"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Registry username"
msgstr "倉庫用戶名"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Relationships"
msgstr "關係"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Remove project files"
msgstr "刪除項目檔案"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Repository checks are not supported on this OS"
msgstr ""

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Repository Sources"
msgstr ""

#: src/components/login/login.tsx
msgid "Request a one-time password"
msgstr "請求一次性密碼"

#: src/components/login/otp-forms.tsx
msgid "Request OTP"
msgstr "請求 OTP"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Request URL is required"
msgstr ""

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Required by"
msgstr "被需要"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Requires"
msgstr "需要"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Reset Filters"
msgstr "重置篩選"

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Resolved"
msgstr "已解決"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Restart"
msgstr "重啟"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "Restart Docker after update"
msgstr "更新後重啟 Docker"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Restarts"
msgstr "重啟次數"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Resume"
msgstr "恢復"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Retention must be greater than 0"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Retry"
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Review and update config content for the selected service."
msgstr ""

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Review Docker audit records and data cleanup runs."
msgstr "查看 Docker 審計記錄與數據清理執行結果。"

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgctxt "Root disk label"
msgid "Root"
msgstr "根"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Root Disk I/O Throughput"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Rotate token"
msgstr "輪換令牌"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "Rows per page"
msgstr "每頁行數"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Rule type"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Rule type is required"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Rules are exact matches. Use the values shown in the container list or details."
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Run"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Run All"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Run Collection"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Run Now"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Running"
msgstr "運行中"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Runtime Metrics"
msgstr "運行時指標"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "S.M.A.R.T. Details"
msgstr "S.M.A.R.T. 詳情"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "S.M.A.R.T. Self-Test"
msgstr "S.M.A.R.T. 自檢"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Save address using enter key or comma. Leave blank to disable email notifications."
msgstr "使用回車鍵或逗號保存地址。留空以禁用電子郵件通知。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Save Config"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
#: src/components/routes/settings/general.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: src/components/add-system.tsx
msgid "Save system"
msgstr "儲存系統"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Saved"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Schedule"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#~ msgid "Schedule enabled"
#~ msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#~ msgid "Schedule minutes"
#~ msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Schedule minutes must be greater than 0"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Schedule not loaded"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Schedule quiet hours where notifications will not be sent, such as during maintenance periods."
msgstr "安排不會發送通知的靜音時段，例如在維護期間。"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Schedule quiet hours where notifications will not be sent."
msgstr "安排不會發送通知的靜音時段。"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Schedule saved"
msgstr ""

#~ msgid "Scope"
#~ msgstr "範圍"

#: src/components/navbar.tsx
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/command-palette.tsx
msgid "Search for systems or settings..."
msgstr "搜索系統或設置..."

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "Search logs..."
msgstr "搜尋日誌..."

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Secondary value is required"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Secret Key"
msgstr ""

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "See <0>notification settings</0> to configure how you receive alerts."
msgstr "查看<0>通知設置</0>以配置您接收警報的方式。"

#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Select {foo}"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Select a bucket and top-level folders to clean."
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Select a database and tables to delete with DELETE statements."
msgstr ""

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Select a registry if authentication is required."
msgstr "需要驗證時選擇倉庫。"

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Select a system"
msgstr "選擇系統"

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
msgid "Select a system to manage Docker resources."
msgstr "選擇系統以管理 Docker 資源。"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Select body type"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Select bucket"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Select collection"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Select database"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Select DB"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Select JSON file"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Select method"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Select rule type"
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
msgid "Send recovery alerts after this many seconds of stability."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Send test email"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Sender address"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Sender name"
msgstr ""

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Sent"
msgstr "發送"

#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Serial Number"
msgstr "序列號"

#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Server Version"
msgstr "伺服器版本"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Service"
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Service Config"
msgstr ""

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Service Configs"
msgstr ""

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Service Details"
msgstr "服務詳情"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Service name"
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Service Name"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Set percentage thresholds for meter colors."
msgstr "設定儀表顏色的百分比閾值。"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Settings saved"
msgstr "設置已保存"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Show all"
msgstr "顯示全部"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Show stopped"
msgstr "顯示已停止"

#: src/components/login/auth-form.tsx
msgid "Sign in"
msgstr "登錄"

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Skip existing"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "SMTP auth method"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "SMTP enabled"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "SMTP host"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "SMTP password"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "SMTP port"
msgstr ""

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "SMTP settings"
msgstr "SMTP設置"

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "SMTP settings saved"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "SMTP username"
msgstr ""

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Sort By"
msgstr "排序依據"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Sort order"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Source"
msgstr ""

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Start"
msgstr "啟動"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Start cleanup"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Start Cleanup"
msgstr ""

#: src/components/audit/audit-date-range.tsx
#: src/components/audit/audit-date-range.tsx
#: src/components/audit/audit-date-range.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

#. Context: alert state (active or resolved)
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Storage Driver"
msgstr "儲存驅動"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Store credentials for private registries."
msgstr "保存私有倉庫的憑證。"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Stored password available"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Stored secret available"
msgstr ""

#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
#~ msgid "Sub State"
#~ msgstr "子狀態"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "Subnet"
msgstr ""

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Success"
msgstr ""

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Swap space used by the system"
msgstr "系統使用的交換空間"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Swap Usage"
msgstr "交換使用"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "System load averages over time"
msgstr "系統平均負載隨時間變化"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Systemd Services"
msgstr "Systemd 服務"

#: src/components/navbar.tsx
msgid "Systems"
msgstr "系統"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "Systems may be managed in a <0>config.yml</0> file inside your data directory."
msgstr "系統可以在您的數據目錄中的<0>config.yml</0>文件中管理。"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Tasks"
msgstr "任務數"

#. Temperature label in systems table
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Temp"
msgstr "溫度"

#: src/components/routes/system.tsx
#: src/lib/alerts.ts
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Temperature unit"
msgstr "溫度單位"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Temperatures of system sensors"
msgstr "系統傳感器的溫度"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "Template name"
msgstr "模板名稱"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Test <0>URL</0>"
msgstr "測試<0>URL</0>"

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Test email address"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Test email sent"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Test notification sent"
msgstr "測試通知已發送"

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "The 1-minute setting only checks the current value."
msgstr ""

#: src/components/login/forgot-pass-form.tsx
msgid "Then log into the backend and reset your user account password in the users table."
msgstr "然後登錄到後端並在用戶表中重置您的用戶帳戶密碼。"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "This action cannot be undone."
msgstr ""

#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently delete all current records for {name} from the database."
msgstr "此操作無法撤銷。這將永久刪除數據庫中{name}的所有當前記錄。"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "This will permanently delete all selected records from the database."
msgstr "這將從資料庫中永久刪除所有選定的記錄。"

#: src/components/docker/compose-templates.tsx
msgid "This will remove the selected compose template."
msgstr "此操作將移除選定的編排模板。"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "This will remove the selected focus rule."
msgstr ""

#: src/components/docker/images.tsx
msgid "This will remove the selected image from the host."
msgstr "此操作將從主機移除選定的鏡像。"

#: src/components/docker/networks.tsx
msgid "This will remove the selected network."
msgstr "此操作將移除選定的網絡。"

#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "This will remove the selected registry credentials."
msgstr "此操作將移除選定的倉庫憑證。"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "This will remove the selected volume."
msgstr "此操作將移除選定的存儲卷。"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "This will stop and remove the selected compose project."
msgstr "此操作將停止並移除選定的編排項目。"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Throughput of {extraFsName}"
msgstr "{extraFsName}的吞吐量"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Throughput of root filesystem"
msgstr "根文件系統的吞吐量"

#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Time"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Time format"
msgstr "時間格式"

#: src/components/audit/audit-date-range.tsx
msgid "Time Range"
msgstr "時間範圍"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Timeout (ms)"
msgstr ""

#: src/components/routes/api-tests.tsx
msgid "Timeout must be greater than 0"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "To email(s)"
msgstr "發送到電子郵件"

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
msgid "Toggle Docker focus alerts for this system."
msgstr ""

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Toggle focus group"
msgstr ""

#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
msgid "Toggle grid"
msgstr "切換網格"

#: src/components/mode-toggle.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Toggle theme"
msgstr "切換主題"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Token cannot be changed after creation."
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Token for config API"
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Token is required"
msgstr ""

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Token is stored securely and cannot be edited later."
msgstr ""

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/layout.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Tokens & Fingerprints"
msgstr "令牌和指紋"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Tokens allow agents to connect and register. Fingerprints are stable identifiers unique to each system, set on first connection."
msgstr "令牌允許代理程式連接和註冊。指紋是每個系統唯一的穩定識別符，在首次連接時設置。"

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Tokens and fingerprints are used to authenticate WebSocket connections to the hub."
msgstr "令牌和指紋用於驗證到中心的WebSocket連接。"

#: src/components/ui/chart.tsx
#: src/components/ui/chart.tsx
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Total data received for each interface"
msgstr "每個介面的總接收資料量"

#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Total data sent for each interface"
msgstr "每個介面的總傳送資料量"

#: src/components/docker/overview.tsx
msgid "Total Memory"
msgstr "總記憶體"

#. placeholder {0}: data.length
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Total: {0}"
msgstr "總計: {0}"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Track cleanup steps, logs, and results in real time."
msgstr ""

#: src/components/docker/focus-alert-settings-sheet.tsx
msgid "Trigger alerts when a focus rule matches zero containers."
msgstr ""

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Triggered by"
msgstr "由...觸發"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Triggers"
msgstr "觸發器"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when 1 minute load average exceeds a threshold"
msgstr "當 1 分鐘平均負載超過閾值時觸發"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when 15 minute load average exceeds a threshold"
msgstr "當 15 分鐘平均負載超過閾值時觸發"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when 5 minute load average exceeds a threshold"
msgstr "當 5 分鐘平均負載超過閾值時觸發"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when any sensor exceeds a threshold"
msgstr "當任何傳感器超過閾值時觸發"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when battery charge drops below a threshold"
msgstr ""

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when combined up/down exceeds a threshold"
msgstr "當組合的上/下超過閾值時觸發"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when CPU usage exceeds a threshold"
msgstr "當CPU使用率超過閾值時觸發"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when GPU usage exceeds a threshold"
msgstr "當 GPU 使用率超過閾值時觸發"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when memory usage exceeds a threshold"
msgstr "當記憶體使用率超過閾值時觸發"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when root disk I/O throughput exceeds a threshold"
msgstr ""

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when status switches between up and down"
msgstr "當狀態在上和下之間切換時觸發"

#: src/lib/alerts.ts
msgid "Triggers when usage of any disk exceeds a threshold"
msgstr "當任何磁碟的使用超過閾值時觸發"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Unavailable"
msgstr ""

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Unit file"
msgstr "單元檔案"

#. Temperature / network units
#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Unit preferences"
msgstr "單位偏好"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "Universal token"
msgstr "通用令牌"

#. Context: Battery state
#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
#: src/lib/i18n.ts
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: src/components/docker/containers.tsx
msgid "Unpause"
msgstr "恢復"

#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "Unsupported"
msgstr ""

#. Context: System is up
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
#: src/components/systems-table/systems-table-columns.tsx
msgid "Up"
msgstr "上線"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Up ({upSystemsLength})"
msgstr "上線 ({upSystemsLength})"

#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/routes/settings/quiet-hours.tsx
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Update Compose"
msgstr "更新編排"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "Update service name or endpoint URL."
msgstr ""

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/system/smart-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table-columns.tsx
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Updated every 10 minutes."
msgstr "每 10 分鐘更新一次。"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/routes/system/info-bar.tsx
msgid "Uptime"
msgstr "正常運行時間"

#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/api-tests.tsx
#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
#: src/components/routes/system/repo-sources-card.tsx
msgid "URL"
msgstr ""

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/network-mounts-card.tsx
msgid "Usage"
msgstr "使用"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Usage of root partition"
msgstr "根分區的使用"

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Use stored password"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
msgid "Use stored secret"
msgstr ""

#: src/components/charts/mem-chart.tsx
#: src/components/charts/swap-chart.tsx
msgid "Used"
msgstr "已用"

#: src/components/audit/audit-logs-table.tsx
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: src/components/navbar.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "User Actions"
msgstr ""

#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: src/components/command-palette.tsx
#: src/components/navbar.tsx
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: src/components/alerts-history-columns.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
msgid "Value is required"
msgstr ""

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/components/docker/config.tsx
msgid "View and update Docker daemon configuration."
msgstr "查看並更新 Docker daemon 配置。"

#: src/components/routes/system/cpu-sheet.tsx
#: src/components/routes/system/network-sheet.tsx
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

#: src/components/routes/settings/alerts-history-data-table.tsx
msgid "View your 200 most recent alerts."
msgstr "檢視最近 200 則警報。"

#: src/components/systems-table/systems-table.tsx
msgid "Visible Fields"
msgstr "可見欄位"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Volume name"
msgstr "存儲卷名稱"

#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Volume name is required"
msgstr "存儲卷名稱必填"

#: src/components/docker/docker-tabs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "Volumes"
msgstr "儲存卷"

#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Waiting for enough records to display"
msgstr "等待足夠的記錄以顯示"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
#~ msgid "Want to help improve our translations? Check <0>Crowdin</0> for details."
#~ msgstr "想幫助我們改進翻譯嗎？查看<0>Crowdin</0>以獲取更多詳細信息。"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Wants"
msgstr "希望"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Warning (%)"
msgstr "警告 (%)"

#: src/components/routes/settings/general.tsx
msgid "Warning thresholds"
msgstr "警告閾值"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Webhook / Push notifications"
msgstr "Webhook / 推送通知"

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Webhook names must be unique"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgid "When enabled, this token allows agents to self-register without prior system creation. Expires after one hour or on hub restart."
msgstr "啟用時，此令牌允許代理程式在無需預先創建系統的情況下自動註冊。在一小時後或中心重啟時過期。"

#: src/components/add-system.tsx
#: src/components/routes/settings/tokens-fingerprints.tsx
msgctxt "Button to copy install command"
msgid "Windows command"
msgstr "Windows 指令"

#: src/components/docker/compose.tsx
msgid "Workdir"
msgstr "工作目錄"

#. Disk write
#: src/components/routes/system.tsx
#: src/components/routes/system.tsx
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: src/components/docker/service-configs.tsx
msgid "X-Config-Token"
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "YAML Config"
msgstr "YAML配置"

#: src/components/routes/settings/config-yaml.tsx
msgid "YAML Configuration"
msgstr "YAML配置"

#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
#: src/components/systemd-table/systemd-table.tsx
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/components/containers-table/containers-table.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose-templates.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/compose.tsx
#: src/components/docker/config.tsx
#: src/components/docker/containers.tsx
#: src/components/docker/data-cleanup.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/focus-rules-dialog.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/images.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/networks.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/registries.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/service-configs.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
#: src/components/docker/volumes.tsx
msgid "You have read-only access"
msgstr ""

#: src/components/alerts/alerts-sheet.tsx
msgid "You'll get one when the value goes over your limit, and one when it returns to normal."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/smtp-settings-dialog.tsx
msgid "Your changes have been saved."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/notifications.tsx
msgid "Your notification settings have been updated."
msgstr ""

#: src/components/routes/settings/layout.tsx
msgid "Your user settings have been updated."
msgstr "您的用戶設置已更新。"

#: src/components/containers-table/containers-table-columns.tsx
#~ msgid "运行时间"
#~ msgstr ""
